Het brouwerijgebouwen hadden een kleine rijstrook van communicatie ermee, en de houten poorten van die baan stonden open en alle andere brouwerijen stonden erachter open, weg naar de hoge omsluitende muur; en alles was leeg en niet meer in gebruik.
